有無巴打呢幾日身體突然唔舒服

頭暈頭痛耳鳴
唔通真係關大亞灣核輻射事

我都係好頭暈....

小心感冒

暈到癲 無乜點報呢單 搞到仲撚不安..

屌，依幾日又頭痛，有日耳仔wing左成晚

Wing左兩日

呢兩日有wing有頭暈

個鼻成日聞到血味

咁多巴打都係咁

頭痛

元朗撚表示食得走得咩事都無

我就冇事, 但魚缸條魚塊魚鰭好似有啲唔同, 佢好似想爬上岸...

推

三個鐘前先話無頭痛
岩岩就痛左一陣

我係法國都耳鳴 又關唔關事

朝朝都耳鳴

口鼻有鐵鏽味好似係吸收過量輻射徵象

無啦啦心情差算唔算

肚漲想嘔

頭痛左幾日
不過昑日開始狂打乞流鼻水，廳該係傷風姐

記得當年日本福島輻射洩漏個次
個輻射範圍好大 香港都好似有些少影響
個排落雨 我冇帶遮濕咗少少都頭暈

唔撚係呀

有耳鳴同頭痛

唔怪之得 呢幾日發燒同頭痛啦 😭

我仲以為又中耳積水，跟手訓醒第二朝又無晒wingwing聲

隻耳仲wing緊

仲暈緊 係咪要買定機票

琴晚無啦啦耳鳴左陣

我半個月前日日都耳鳴，係噚晚突然無，點計

有無痛

對眼好辛苦咁囉

巴尼陣亡紀念日前

我心臟位好易抽住抽住
好似心臟位抽筋咁 一下下

個鼻成日聞到血腥味

如果冇估錯 巴打應該係蜥蜴人

頭暈

頭痛
前日日頭好明顯聽到wingwing聲

頭痛 耳鳴

呢幾日都好累

有，好頭暈

耳鳴既巴打有無耳痛

我尋日冇屎屙

仆街, 我都有呢個feel

頭痛左好多日

有

病左成星期

最近撩鼻屎有血

成班好似去占卜睇相咁，人話咩你就話好似有，然後信到十足十

仆街我前日都好撚頭痛

希望死之前可以見ex 一面

gdsgshjdhdhshddhideuehhe. 123828726:.;(@(&!;!.$,djfbdbnzodiiurhshhxjdiudj . .. . .. .

我起身發覺多左條......鼻涕

嘔左一日

有頭痛+頭暈+想嘔

但之後訓左陣就冇事了

係朝早起身之後再訓陣

唔知點解一起身好多鼻水
但淋完身就無事

真心 係呢兩日好想頭暈想嘔

痾左兩日

住上水，事前唔知核洩漏，呢幾日頭暈頭痛耳鳴想嘔

頭痛左三日

呢兩日係咁咳

喂屌 我都係
平時無病無痛
呢三日頭痛到要食止痛藥

我去睇醫生個醫生話我係感冒
但明明冇咳同鼻水
都唔知係咪亂黎

聽講住得近果邊D人朝朝刷牙都出血

冇，好似有水塞住耳仔，之後響左陣，前後一兩分鐘

頭痛左幾日

冇胃口

個波大左

係咁耳鳴

真係頭暈同作嘔
呢排仲成日出街 做運動 吸晒啲幅射
今次 molamola

呢幾日成日頭暈

你嗚左幾耐

呢幾日個鼻好痕隻眼都好痕

愈來愈眼瞓
上水山區兒童會係睡夢中死去

頭痛同埋眼痕
以為係普通野唔夠訓

琴日想嘔

有少少頭暈

我個鼻孔仲有少少痛

對眼好攰

我都好似有
但主要問題係耳鳴

我都係

前日嘔左一次加頭痛

他在一他們的孩子[quote]引用[/quote、他就他他們的他人一樣在乎[s][s]他們的[s]他人[/
s]他人一樣啊他們的孩子會熬夜不
他人一樣

出山山絕鯇

[/s[
u]、[/u]s]他人一樣
他們的孩子就

呢幾時開始可以聽到人地諗咩

呢幾日想瘋狂打丁